姚瑩瑩凌晨發表堅定撐警言論

快啲去支持下佢啦

推，今日既行動post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

都揚哂，唔通同你講係黃你會信咩

絶對尊重每人嘅政治取向，
只是單方面由掌權者執法者嘅絶對手握大權而沒有制衡懲罰～所謂嘅正義公義型同獨裁。
所以…五大訴求決一不可

支持

膠咗…五大訴求缺一不可

咪撐撚飽佢, 睇下有無公司敢撚你代言, 閪頭

本身都冇

真係好好笑
鬼鼠撐狗俾人賣之後先表態
不過大陸人又好受落呢種SM
無論以前做幾多仆街野轉發張護旗手就上神枱 好邪教feel

二打六要靠呢 d 刷存在感

又老又肥又皺皮 邊有人得閒理呢啲暗星二打六

who.gif

係以後都唔駛, 條閪頭做藍色天使喇

Don’t make stupid people famous

華記落難新加坡你條臭閪又唔捨身相救？
正義朋友？人當你朋友你當人阿茂啦

唔係大陸閪黎嫁咩？廣東話都唔撚正

總有一日迴力標

大馬人

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

馬拉狗真係唔知點解特別多藍屍奶共

愛回家撚又炒車

坡狗嚟㗎

wfc

屌以前真係幾鍾意佢
生左仔肥左都由佢
你老闆生左仔都唔識為下一代諗野